［關東+關西］京阪神東京7日半自駕HEHE遊

自從2016年去過福岡之後，就一直心思思想再去日本玩。

自己本身就好鐘意車，同揸車四圍玩嘅，所以今次第二次去日本，就決定租部車揸下。

呢個係一篇怪雞嘅遊記，兩條麻甩佬hea下鳩下咁。而hea下鳩下係有代價嘅，因為唔計買手信，我地成個禮拜每人總共洗咗$13000，但好彩朋友肯陪我癲。

咁租得車，就自然唔會租啲600cc咁撚憨鳩啦。租車仔我不如搭JR/新幹線，省返啲車錢油錢。

一直以黎都好鐘意部GT86，所以今次就決定租佢，順便去轉秋名山朝聖一下。

7日嘅行程如下：

Day 1
夜機，清晨5點到羽田，喺東京hea一日。
• 台場高達
• 台場Megaweb豐田展館

Day 2
東京 > 秋臻名山 > 富士山
• 頭文字D cafe
• 然後上山睇臻名湖
• 之後落富士河口湖町
• Book左晚訓富士河口湖 La Vista，兩條麻甩佬係房浸hehe溫泉

Day 3
富士山 > 名古屋 > 京都
• 豐田博物館
• 夜晚喺京都Book咗間屋住，貪有位可以泊車

Day 4
京都 > 大阪
• 京都（稻荷神社、金閣寺）
• 大阪（住吉的長屋、道頓堀、飛田新地）

Day 5
大阪 > 東京
• 涉谷
• Intersect by LEXUS

Day 6
東京
• 秋葉原
• 綠色大廈

Day 7
• 秋葉原again
• 夜晚機返HK

唔講咁多，即刻開波

互射左幾多次

DAY 1

深夜12點機去

少搭飛機，第一次見到原黎飛機都有皮凳

到羽田先係3:30 AM

之後我地兩條友係機場hea到七點，順便喺觀景台度睇埋日出。

遠方嘅富士山就係我地今次其中一個目的地

第一日係東京hea，所以決定先去睇下東京鐵塔、然後去台場兜返轉。

搭邊條線嘅電車都係跟住朋友行，自己完全冇頭緒

喺東京街頭經常見到靚車

仲有K-car 跑車仔

行到去東京鐵塔，我地兩條友冇乜興趣上去，所以求其影張相就走

之後行去新橋站，朋友話約左另一個今日會飛返香港嘅fd，諗住話見個面咁。

結果見面先知道，原黎佢口中嘅fd係我地以前嘅中學同學。

條橋好舊嘅新橋站

當我偷拍日本大叔嘅時候，大叔亦都望住我

日本警察究竟係點樣用呢啲車仔捉賊

去台場途中經過間Nissan Showroom

有靚靚架妹

仲有部不知名concept 跑車鎮場

多圖多字PLX

多甜 pls

重甜pls

sorry按錯負皮

一陣繼續update

lm

日本真係成街靚女同靚腳 :p :p :p 講緊係十個入面有八個都係中上（之後會講）

有香車又有美人，點到你唔樂而忘返呀，我全部都要！

之後到咗台場，離遠已經見到一堆人等緊部獨角獸變形

我地勁好彩，到左冇耐佢就開始變形，不過凈係得個頭變

咁大個仔第一次近距離欣賞部1比1嘅高達，你都咪話唔震撼

尤其喺啲機械上嘅細節位，真係好撚正

行入去高達展館 + 賣模型嘅店，仲show埋啲模具同相關嘅技術展示

因為行李所限，忍住手冇買到模型（其實係因為太耐冇砌過，所以唔想曬錢買 ）

邊少得鐵血的魔劍

仲有埋Live教你砌模型

之後去左對面嘅TOYOTA MEGAWEB館，參觀呢個館對於促進我成為TOYOTA fanboy有莫大嘅作用

MEGAWEB一共兩層，上層係concept car多，下層係在售車型。

之前已經聽講過呢部木製車，不過同上面部獨角獸一樣，親眼睇都係第一次。

呢部警視廳版86，就係每個黎megaweb嘅遊客必影

朋友見到部86後表示迫不及待想玩玩了（聽日先去攞車）

仲有遊戲機玩，但要排隊，不了

一樓在售車型展覽廳

偶遇結衣BB，開心

哈屌！細細粒學人叫坦克

半日都冇乜人

有人

推 加速

推

飛田重甜

Gtr r36概念車黎

點解係東京去大阪
再係大阪翻東京

留名學野

成個行程大部份時間都係揸車

因為張機票喺成田飛
仲要係臨走前一晚先睇到係成田 而唔係羽田
垃圾uo

btw 今日下晝繼續update
終於有人覆 好開心

想睇女女有幾中上
同埋夜晚有幾hehe
多甜

想知道巴打係咩網租車
其他係車既雜費用左幾多

女女們的腳都好正
基本可以透過東京見證住日本嘅尼龍工業興旺史

我喺Toyota rent a car租車 覺得第一次租搵大公司穩陣啲

GT86三日45000yen
外加單程租借費（東京租大阪還）22000yen
東京落大阪嘅路費22000yen
油費10000yen

有啲旅遊season會貴啲，但今次冇

除返開每人五萬幾yen

變左辛苦之旅, 安排好差.....

我要睇仔呀
我要睇hehe呀

冇話辛唔辛苦嘅
我鍾意車冇乜問題
上返東京都係搭新幹線
冇後悔過

香港入口D車真係

就快去
租左r32玩9個鐘

仲唔post甜我就負皮

正 揸咁長

等睇飛田新地

內容冇hehe既
負皮

再無甜就負皮

琴日發生咗啲事 所以冇更新到
對唔住宜家即刻Po

兩條友都醉左斷片

應該係情趣朱古力

Gazoo Racing Lineup，又係第一次親眼見

唔知點解有啲日系車喺美國睇勁柒

但擺返喺日本就覺得樣子好正常

Mark X

見到好多情侶黎睇車，旁邊仲可以排隊test drive新車，見住佢地嘻嘻哈哈咁就一日

條架妹等緊佢個牛郎頭男友試玩GT Sport

之後睇返啲相先發現右邊個staff姐姐都幾正

所以話，日本真係好多靚女，連staff都咁靚 個啲話日本街上冇乜靚女嘅人都係五毛

夜了，離開台場去食米芝蓮一星拉麵 間拉麵舖就梗係中學同學搵架啦，佢去邊我去邊

對面有間love hotel喺正對面，食完嘢過對面爆房真係一流

大興奮

排左45分鐘隊終於輪到我地了

交功課式咁影咗張相就開始進食

唔知係以為米芝蓮心理暗示定點，呀屌佢老味又真係幾好食，啲肉冇平時個種「益」味、好滑

啲麵好撚彈牙，可能多得個師傅好似打飛機咁拎住個麵隔係咁喪chok（其實唔知關唔關事）

最後去左love hotel

食飽之後去羽田送走咗中學同學，然後同朋友去穴守稻荷嘅hostel check in

呢個區唔算遊客區，之所以會訓呢度，係因為TOYOTA間租車公司喺呢度附近，行10分鐘就可以攞到車

呢度訓一晚hostel好平，不過間房就好鬼細，But who fucking cares

終於結束漫長嘅第一日，刺激嘅秋名山之旅聽日正式開始！

大興奮だ！！

文呢

lmlm

Lm. 黎緊去

甜呢

男人既浪漫
第時去日本自駕遊我都想租架R34玩番兩日

Toyota interior 俾人感覺真係好老
86 interior 好差下

樓主應該係m嗰位
咩都係朋友話事既

hehe圖呢

好慢

無夜晚房相睇，好失望

hehe嘢Day2 同Day3有

再唔出負皮

快D post hehe

政治局

留名

新出嘅chr同camry內籠都係有陣柒味

寄望lexus

仲未有更新？

影女好過影車.....

DAY 2

第二朝一早就起身去拎車。

拎到車個一刻真係超級開心，因為跟住落黎嘅三日，超過900公里嘅旅程都係靠佢！

檢查部車個陣，個staff用廣東話問我係咪香港人，我話係，跟住佢同我講都幾多香港人黎呢間分店租車。咁我以為佢都係居日香港人啦，點知佢其實係台灣人。哈。

抵達東京嘅第30小時，我地兩個麻甩佬終於hit the road了！！！

大~興奮だだだだだだだ！！！！！！！！

喺加州揸公路，你會見到個天好藍。但日本個隻藍係更加清，所以你會見到更遠嘅景

作為當年差啲買嘅車，可能都係有個情意結喺度，我覺得86真係好撚好揸

但值得一提嘅係，佢部車機其實係好鳩垃圾嘅

唔單只冇bluetooth要靠條垃圾Aux線聽歌，個GPS導航仲要勁難睇得清同睇得明。做UI呢家野，日本人真係唔及美國佬。

個left turn提示遮曬成個mon

進入群馬縣，我地搵咗個PA（休息站）抖下。

呢邊二月雖然仲未融雪，但作為由細到大喺香港嘅濕凍中磨煉成人嘅我地，呢啲簡直係碎料

喺PA hea咗45分鐘，我地繼續往北揸多大半個鐘就到咗涉川，即係秋名山山腳附近。

喺個鎮入面揸多十分鐘，就到咗頭文字D做主題嘅café

Café個停車場望到勁遠嘅山景，真係好撚震撼

最後喺出面影左成十幾分鐘先肯入去

店入面播緊頭D 2014年個套動畫版電影

Takumi

夏樹條八婆

全能嘅Google大神話我知，原黎間café可以比人坐店外面啲車 跑山聖地巡禮

對於只係識幾句簡單日本嘅我黎講，隻App真係好洗好用

雪櫃入面擺曬模型同布甸

之後點左兩樽AE86 布甸，好似係600 yen一樽。

不過可以keep返個樽做紀念，比起幾日後喺秋葉原買嘅野，呢兩個樽算平了

味道都算唔錯，幾有豆味。

後黎同店長手機翻譯傾咗陣，先知外面啲車唔係收藏展示用，而係可以隨時可以比人買走的

東京真係狗都唔屌

食完之後繼續上路，目標秋名山山頂！

其實揸得好慢，只不過部手機影到blur曬條路

為左趕路夜晚七點左右可以到富士河口湖，我地直接略過伊香保條石級樓梯

秋名山山腰嘅vista point，下面應該係涉川嘅全貌。

再一次證明，根本唔凍

最後，終於到達山頂個起跑點

見到一代傳說嘅開始地，但係並無激動到落淚

朋友，not me

再入啲就係秋明湖。

旅遊淡季，附近嘅旅館全部關曬門，只有一兩部車偶然經過下。

冇人聲

冇車聲

冇雀聲

只有一兩陣風輕輕吹過耳邊

我地兩條友就喺部車入面，降低車窗，一邊欣賞冰封嘅湖面，一邊繼續食布甸

哦

你bb好似肥左d喎，期待睇樓豬多d

重甜唔該

肥先好，攬落去先有質地，肥到一個點仲可以揸埋波

同意 !!!

係完全冇一個值得去既景點.

等睇飛田攻略

Road trip好正呀

加甜啦

之後我地再次起程，落山經過啲乜嘢自詡「百大名城」嘅鎮仔直奔富士山。

唔知點解日本好似好鐘意整埋啲乜嘢「XX大XX」 好似上次去長崎嗰個「世界三大夜景」

邊三大呀？香港、那不勒斯、長崎

都唔知根據乜黎排

喺日本揸車值得一提嘅係，當地司機真係好有禮貌，同真係會睇中間個倒後鏡！

永遠唔會佔住條快線，見你喺後面接近會轉線比你行先

最後我地早咗20分鐘(6:40pm) 就到咗富士河口湖嘅La Vista（非打手 ）

呢間酒店係法國南部嘅風格，所以離遠見到都覺得好歐洲feel，加上佢起喺座山上面，凈係得一條路比人揸車上去，十足十中世紀啲封地領主嘅城堡咁

呢個鐘數冇乜人入住，所以趁機泊喺門口，幫部GT86影多幾張相

我地七日入面，除左最後兩晚喺東京，基本上每日都會換地方訓。

而La Vista算係印象最深刻嘅一個：

除左係我十幾年黎第一次住有room service嘅靚靚酒店（again非打手 ），最重要嘅係我地兩條友之後對住個富士山做咗啲幾hehe嘅事

搭lift上二樓沿住呢條走廊上去七樓連陽台嘅雙人房：

呢層同七樓都有自動販賣機，哈屌，又真係有法國牌子嘅水買wo屌你

（呢幾張房相都係第二朝影嘅，前一晚開太耐車攰得滯唔記得咗影 ）

我地book咗間雙人房連雙人浴缸，就係為咗要浸住睇富士山！！

擺低行李之後，都成九點了，就落去個鎮度搵野食。

求其Google咗啲濕鳩必食攻略，揀咗去呢間鐵板燒

點咗碟蒜香雞扒（乾扒）、鐵板菜（芽菜大雜燴）、同蜜糖雞扒（好似係）

日本嘢最普通嘅唔係拉麵，而係鐵板燒，因為次次食親都覺得好鬼咸

同埋點解佢要將啲飯擺到好似比狗食咁 正正常常一碗飯唔得嘅咩

食飽飽返去換左房間套衫之後，我地兩條友集體小農DNA發作，走咗落酒店canteen食佢碗free welcoming拉麵

之後先去浸溫泉。

講起套衫，著起黎真係似足啲酒店員工

因為朋友話啱先拎行李上樓個陣電梯開門，有個啊嬸著住呢套衫行咗出黎，然後真係以為個啊嬸係酒店員工

拎埋個籃仔就十足十啲骨場男技師

酒店嘅溫泉全部都係人造溫泉，其實就即係主題浴缸浸熱水

But who fucking cares

個vibe係掂嘅，我地兩條友又有mood就得啦

除左公共浴場（男、女湯）之外，仲有五個私人溫泉，每個大概兩間睡房咁大，咁我地就梗係要試勻曬佢地啦。

因為每個場都有道門可以lock住造個private room效果，通常都係一pair pair情侶咁入去，當我地兩條友出返黎個陣，路過嘅其他客人好似故意避開我地嘅視線

淡季旅遊真係好正，幾乎所有場都冇人。所以有時朋友影下我，有時我又影下朋友，你都咪話唔爽

This

睇得唔太清楚，係咪準備後入

最後果張咩事

留名
我6月低去，又係諗緊租唔租車😛

含緊撚？

都唔係雙人床嚟嘅

推 重甜

張雙人浴缸好hehe
諗到細細個浴缸 2個人浸住一齊望富士山

抖咗日，今晚繼續

浸左成兩個鐘，返到房已經凌晨一點了

於是又繼續食布甸睇下電視chill下

之後就訓覺了

真正hehe嘅事即將發生

Day 3

第二朝六點幾起身痾尿，返去張床個陣見到超清嘅富士山，但好攰，所以求其影左張就繼續訓

訓到九點半左右，我地急急腳落餐廳食個日式brunch，然後返房浸住浴缸睇靚景

味道一般嘅brunch，因為邊食邊掛住間房入面嘅浴缸

咁十點左右返到房，即刻開喉放水了

^朋友

^我

之所以我會話成件事gay到核爆，唔單係因為兩條友一齊浸，而係因為我地一個浸，另一個就影，之後對調，仲要全程嘻嘻哈哈好鬼愉快。

最後我地兩條友，塞喺個原本設計比一男一女共浴嘅細缸一齊浸，你都咪話唔正

再一次證明，完全比唔上香港嘅濕凍

因為打大赤肋喺個陽台曬太陽同影相都完全冇問題

個景真係超靚，下面啲田野全部都比雪覆蓋住，白茫茫一片但又比小徑間開一塊塊

雖然呢兩張相加咗filter，但基本上用肉眼睇到嘅都係藍同白兩隻色。

係呢一刻我先發現，原黎動畫片入面嘅藍天同一層層嘅雲係真架

我地浸到10：45，就上水pack行李同沖下咖啡飲，準備check out。

個咖啡我整得特別濃，一黎自己本身比較重口味，二黎今日要揸五六個鐘車，從富士山經名古屋落京都，需要特強咖啡因提下神。

朋友好罕有咁飲咗杯，好似識佢咁耐睇一次見佢飲咖啡

Check out 完去停車場攞車，裝行李個陣竟然見到有部MX-5 ND喺隔離

仲要係我鐘意嘅RF硬頂版！！！

臨走前朋友話想喺外面嘅露天停車場影多陣景，咁我等佢個陣就自然係影車啦

（點解日本咁多黑白灰車，究竟係咪matrix glitch ）

no la 朋友隔住塊玻璃影我

個一刻我kick親仆倒

得啦 唔洗解釋啦

樓豬好似幾正
你朋友可以暫時退場，貼多d你自己啦

何出此言呢

因為你 crop 咗下面

好撚gay

望住富士山係浴缸啪啪啪都咪話唔正

可惜冇女

兩個男既先發現到新世界

巴打影喲相好靚 布丁同車嘅有幾張個mood幾好
留名待續

LM 好鬼正啊屌

甜度合適
樓主加油繼續寫
寫得好鬼正

我同意樓主係吸引過樓主朋友

雖然係靠hehe製造話題吸引人入黎睇

不過終於有人注意啲相

多謝巴打

重甜pls

更新？

lm update 呢？

今晚update

因為之前嘅post全部都係事先打好 新post需時

話雖如此，我保證唔會爛尾

HEHE

LM

thank you 你

留名 hehe

現在繼續

之後我地圍住河口湖同富士山揸咗圈，順便取道山嘅另一邊落去名古屋去今日嘅目的地：豐田博物館

揸咗個零鐘，搵咗個SA停咗陣

SA比PA大，有餐廳有商店

成棟嘢都係廁所

織田信長啲乜嘢陣地遺址

新款CX-5，靚漆

是日午餐：濕鳩章魚燒

下晝4點，博物館關門前一粒鐘，終於到達目的地

揸車揸到個屎忽同背脊超痛

一柱擎天

正門，見到有鬼佬們自駕游黎睇展覽

一入門口即刻見到豐田兩部劃時代嘅跑車：2000GT 同 LFA

2000GT 真係好靚，雖然當年係仿製意大利唔知邊款車

LFA唔洗多講，V10 F1引擎聲J死人，仲要係姣佬紅，真係不得了

乜撚野係企業責任？

咪就係喺掛住自己個名嘅博物館入面講埋汽車嘅工業史囉

成棟嘢一共兩層，一樓講汽車史，二樓講番自己嘅公司歷史。

一樓一隅的全景

好似怪獸公司嗰隻大眼仔，不過唔係綠色

30、40年代嘅設計真係欣賞唔黎

另一隻就係美國50年代個種火箭尾設計，真係好撚核突

呢啲方方正正嘅先啱me

VW GOLF

另一隻就係歐洲20世紀中期嗰種長車頭設計，2000GT 當年正正就係模仿呢種設計

紅色部車仔係2000GT嘅前身

加咗個filter係咪即刻變得好有歷史feel呢

PUSH!

性暗示波棍

登登登凳！白色original LFA！！！

LFA就好似外表清純、好pure好true嘅女仔咁

但內裡實則係好撚狂野、好撚open、好撚戰鬥格嘅姐姐

以前唔鐘意呢部車，但都黎大大下覺得越睇越順眼，就不知不覺愛上了
今次真係冇黎錯啊！！！

碳纖！係碳纖啊！！！！

付LFA製作嘅情景模型

妖艷嘅背影

LFA

最後喺佢間紀念品店買咗勁多2000GT嘅poster同書（本嘢寫住50週年，入面全部都係日文睇唔明 ）

大滿足desu！！

有LFA模型，但非賣品（最後兩日喺秋葉原買咗部黃色 ）

之後行去攞車

縮埋一角嘅DMC

最後大家一齊跟住我大聲嗌：

LFA！LFA！LFA！

車同博物館嘅部分，就以LFA美麗嘅背影結束，接下黎嘅4.5日（京都、大阪、東京x2），會集中喺架妹同靚腳上

l m

樓上張圖有個黑鬼細路又係境點黎？

黑鬼先係焦點

留名 樓主可唔可以講下係邊間租車 我有都有興趣呀

嚇Q死人咩...無啦啦有個黑人小朋友彈出黎

殘體字注意，係自駕遊

打錯字啫🖕

sorry 黑人細路係up圖嗰陣冇check清楚

Sorry巴打，有時會寫咗做錯別字

比較大路啲嘅有：

Times Rental
Nissan Rent a Car
同我今次租嘅Toyota Rent a Car

一般大城市都有好多間分店，但要注意有啲車型凈係得某啲店先有

好似GT86咁，羽田空港店有，但成田冇

一般租車網有中英文版，都幾詳細。

網上預訂車型+幾時租+個人資料 > 到租車個日先喺店度比錢(cash/credit card)

租嘅ETC卡同路費會喺還車嗰陣計同比錢

希望幫到你

等你出文
重甜

樓主拎咩機過去影相?

因為你租車O個間野用CHEAP野, 我O係上野TOYOTA租都係俾CHEAP版我, 仲要冇KEYLESS

前兩年O係高崎TOYOTA用同樣價錢(45000羊/3日), 佢俾我O個部係頂級SPORT版有KEYLESS, 車機AUX IN, BT咩都齊

不過你BOOK O個間野佢入左D 咩野版本O既車我地冇辦法知, 都係睇彩數

2016年9月上野

2016年2月高崎

樓主見到果個concept car應該係GTR 2020 Concept (R36?)黎

60D + iphone 7

就係呢部！！！

講得啱 普通租車公司真係要睇彩數

但係點解會喺toyota度見到nissan concept car

發覺成個post大家講得最多既回應都係重甜
樓主識做啦

我記得有寫話喺銀座間nissan showroom見到wo

記錯次序,sorry

樓豬用咩影相

上面講過了

60D + iPhone 7

樓主d相影得幾靚，不過有d有突然普通返

g持

有啲冇filter相機直出

因為懶

重甜1

今晚update

重甜

相幾靚

"今晚"都過左 文呢？

我們到了, 樓主你在哪裡?

有時差姐，樓主嗰邊未到夜晚

冇扯到

之後冇乜hehe

多靚女靚腳

點睇

樓主望落有操開都有線條出左黎 樓主朋友肥肥地好似幾可愛 一個0仔一個1仔 呢個旅程實好玩又刺激

無乜hehe即係無野好睇啦

明明係日版CX-8
CX-5個車頭邊係咁樣

所以呢兩日咪冇update囉

真係認唔出

望住富士山浸浴真係幾正

無hehe 都要update
唔好爛尾
要好好紀念呢個旅程

加速

多謝支持

喺豐田睇完博物館之後直接省略名古屋，直落京都

中途喺SA停咗陣，食個dinner

好靚好乾淨

又揸多個零鐘，終於到京都

京都book咗晚民宿，大概$50USD

有泊車位，不過好窄，扭幾手先入到去

擺好行李都成9點幾，又餓了，之後去咗京都一條酒吧街搵食

好似紅的嘅京都的士

酒吧街隔離有條巷仔，入面嘅居酒屋幾有feel下

要開車，所以點咗枝zero啤（其實係因為我地都唔飲得 ）

食完之後喺附近繼續行下

所以話，政棍真係無分國界，竟然想鏟走日本最iconic嘅電線桿，屌

之後就返歸訓覺

好正，留明，見到人去旅行自己都會開心

DAY 4

既然黎到京都，就梗係要去埋啲cliche遊客區啦

我地計劃係pack好野之後擺曬上車，去完景點直接落大阪

基本上個車頭係對正一塊牆，所以要扭幾手

泊車位隔離條水管（部車左邊）凹左，應該係之前啲租客泊車嗰陣撞凹

事不宜遲，第一站：稻荷神社

好撚多人，打個卡即閃，連個鳥居都冇行曬

去拎車個陣見到部nsx，對住佢thumb up，入面個司機大叔對我地報以微笑

巴打租架86GT係棍定自動?

前年去日本都租左次去遊日光伊呂坡

第二站：金閣寺

途中見到有部寶馬跟住我地，個司機係個輕熟milf，車緊個後生JK，可能係佢個女

100羊一粒綠茶草餅，幾好食

拎車個陣見到有部86泊咗喺我地面前

到入油嗰一刻先知，原黎阿木老竇間油站係連鎖嘅

入滿油之後就全速落大阪了，今晚去飛田食新地

普通租車公司嘅車係自動架

同埋本身唔識棍，但成鬼日聽埋啲「棍=真男人」嘅on9政治正確

就變得唔撚想學棍了

多謝

講真 香港地成日塞車
又要少棍波車
真係戥撚棍嘅人辛苦